達哥chatroom班小學雞真係世界級

平時成日嘈轉game 乜柒都洗369
達哥想探索下隻game 試下啲有趣嘢
班柒頭又喺到話拉布乜乜柒柒
煩撚過閪
搞到達哥都開始無乜心機玩
仲記得早幾日有隻小學雞又打吾又打系
俾人屌鳩佢
點知佢仲理直氣壯話自己打啲咩字影響到你咩
大家真係唔好怪達哥好似無以前咁enjoy玩遊戲
俾着你日日都要對住班小學雞你都會趕收工咁快快趣趣玩完兩個鐘算

最撚煩係放流料

屌真係平時又話拉布 自己放流料嘥時間就得

好過攻略撚 以為自己好撚醒

小學雞心態懶醒攞優越感

吾你老味
系你老味

樓主5p小學雞

你係咪誤會咗啲咩？

得罪講句 喺連登外嘅地方屌人打吾字同系字吭肯定係弱智仔黎

你戇鳩打錯字仲夠膽話人弱智真係第一次見

好似前晚有集達哥講完話打機唔好俾個框框限住，要做自己想做嘅野
果刻真心覺得會配得上Game changer 之名
打機唔係要點樣幾勁，好似機械人咁跟攻略打
而係打機入面做到自己覺得有趣嘅嘢，可能呢一點就係我鐘意睇達哥嘅原因

Absolutely agree

吓 你喺出面會屌人打錯字咁撚弱智架？

睬你都嘥鳩氣

冇睇達哥好耐

佢琴晚爆表關,淨返少少時間想玩下DLC輕鬆下,都俾D柒頭叫轉game/玩裡關
好撚煩

講真 吾系甘牙呢d咪先係正宗香港字
大陸唔會有 全世界都有呢d
you=u see=c 台灣d全形字
係三登以外 打吾你老母果班
係跟風既新高登仔

日經

吓 支那拼音先打吾系甘咖喎

on9我十幾年前玩online game以經個個咁講野

支那思維

琴日達哥已經撚返班人轉頭啦，不停玩放火bbq

前晚講錯 tim cock 之後病發成分鐘
但係chatroom 成班唔明個笑點

其實某程度上我覺得係舊登影響左好多人
以前火星文係大主流黎 連whatsapp sms d港女都會 吾系甘牙醉薆梨

但係早返6,7年前高登文化突然開始變主流
尤其係好多主流媒體開始quote高登既野出黎之後
慢慢吾系甘牙個d就比人排斥得愈黎愈犀利

不過連 呢d 都開始有人反我又覺得連登有些小矯枉過正

利申 舊登08小隊

連登00後為主，別怪！

唔明果班 真係 無野講

班打手講到好似自己有股份咁

乜有人會睇 chatroom 架咩, 佢自己都唔睇啦
不如爽手開訂閱者模式禁止免費仔留言
既可以搵真銀 又有高質留言

你想要咩高質留言? 講存在主義定量子力學?
睇條柒頭打機都要搵優越感

課咗金舊屎都香過人

聽到tim cock真係笑到我 字正腔圓

你平時有冇睇

好多sub咗嘅其實都係on9小學雞，仲要持著自己sub咗更加放肆

玩hitman 逼到個target 跳海自殺

369 就傳統黎啫，都唔係真恥笑，同話有金ak 差唔多
之前睇佢打Apex，咁達哥不嬲打機係廢㗎啦，有次佢死嗰陣chatroom 有個人爆曬粗咁屌佢咁撚廢唔好再打
心諗大佬想睇勁人就去睇pro gamer stream 啦，何況你睇緊嘅係免費娛樂
放流料又係唔知咩心態，小學雞曬大家時間

而家睇達哥都唔睇chatroom算

以前都會留下言，但係依家chatroom風氣小學雞化，我都少左留言同睇chatroom，淨係睇達哥做埋啲on9野仲好睇。

依家直播文化係咁
就算係台灣或者外國streamer既chatroom都係洗頻多

多人睇就會有人洗版架啦
都唔屌得咁多
但係有D友把口衰撚到

睇達哥全部都係小學雞

下下都海量留言
send完出去都即刻唔見咗

樹有有枯支 人多 香港人質素差
有咩方法？
小學雞幾多歲都有
人人自由留言
可以點？
邊有可能全部人高質
定係想bam?
怪咪怪人類就係咁垃圾
係網上鐘意9up

都咁多年仲係講緊拉布同369

鬼佬stream spam啲emote花款多好多過癮好多
達哥chatroom咁多年仲係spam緊-6同369

不過其他stream打機除非個streamer問 唔係個chat都會自律唔會點比提示
而家達哥打咩game chatroom班友都係咁洗提水
有啲on9仲要重複一句野幾行幾行字咁洗 睇見就煩

派報紙都好多人唔知乜黎

個度笑到我屋企人以為我痴左

記得早2個禮拜達哥唱貓王首can’t help falling in love with u，首歌咁出名但竟然成個chatroom都係？？？

好想睇下班小學雞現實究竟係幾歲，連d咁經典嘅歌都可以聽都未聽過咁款

其實洗版都已經算啦 好多台都係咁

屌你老母一大篇攻略貼出黎係點撚樣
想睇流程自己去youtube搵walkthrough 啦屌
究竟你班傻鳩明唔明睇達哥就係睇佢慢慢卡慢慢摸索
到佢真係問點過先貼攻略都唔遲啦

另外就係個班成撚日爆粗屌達哥垃圾嘅撚屌
其實你地知唔知咁樣好影響心情
我睇到都燥啦 何況達哥
要睇勁人睇shroud 個啲啦屌

睇撚死你條柒頭唔識中文

睇佢玩生化2 突登唔理人教佢點應付暴君，笑死

個個都好似你咁諗，咁文化承傳一早冇咗啦

我買緊外賣
笑到比人側目

中文拎1？

出賣兄弟仲睇

其實佢應該係專登唔睇chatroom廢事影響遊戲體驗 有兩個mon其實應該好方便睇到
但乜都提哂水完全無撞板位無surprise
佢有次chatroom叫佢放低件道具 之後用唔着 佢就話鬼知咩 又唔係有預知能力

冇睇chatroom好耐
一係有人互屌丶屌達哥廢丶同堆可有可無嘅留言
家陣10點30轉game好似趕進度咁
同兄弟玩apex仲好睇

尋晚打apex輸左 明明殺左幾件都比chatroom班小學雞話輸達哥 on9當有趣
連成龍都忍唔住幫達哥平反

佢好似都幾中意玩apex, 好投入
希望d 「射啦」 「輸達哥」既小學雞返去做功課 唔好阻住個chatroom

係呀，有同感，嗰集我都有睇，達哥用火槍啲人不停叫佢留，但達哥話打機開心咪得，做乜要限定要點玩，嗰刻覺得達哥有時講嘢係幾有深度

我見達哥自己輸咗都好唔憤氣，係到講「頂你個肺」
就算真係輸達哥
成龍佢哋都冇怪達哥
唔知班小學雞嬲what
琴日仲見有人屌達哥佢哋全部鳩沖
點玩又關佢哋事

幾時既事 想睇返

應該讀都冇撚讀過小學中文

總會有班人周圍同人講自己係連登/高登仔，以為自己好威威

其實洗369同外國其他stream啲人洗twitch嘅emoji嘅現象差唔多
利申：達哥同外國啲直播都有睇，認同達哥嗰chat room真係好多小學雞

camp既話 小學雞：射啦，仲唔衝，好撚悶
衝既話 小學雞：早左衝喇，衝乜，輸達哥

小學畢業未

其實我覺得有d位真心好笑 洗下369冇咩問題
始終369係達哥chatroom文化
但係d屌達哥拉布 又fake達哥既小學雞真係好煩
好似無形中限制咗達哥點玩隻game咁

睇達哥就係睇佢亂黎 做on9野
就算廢又點 我覺得好搞笑喎真係唔明班人屌達哥廢係點解

達哥玩bug世界第一

同意，睇達哥真係想睇佢柒下柒下咁打，睇bio 2睇佢緊張大師上身咁幾好笑，如果想睇勁人打我自然會睇其他台

369，ff,？？？,-6
呢d攪下笑姐，咁認真

Hitman卡咗喺張凳個bug

你喺出邊做嘢打錯字畀人屌到仆街啦

上星期玩re2 有個locker 未搵到密碼份文件但成個chatroom 已經洗緊個密碼仲話佢唔睇chatroom

其實以前已經係一班蛋散聚埋一堆

一聽到佢講OH MY GOD
就知會有笑料
唔係中bug就係比隻game個設計冼

達哥今晚會玩RE2定係隻狼?

最慘係有班友好鍾意做糾察隊咁，一見到吾系甘牙說立即屌人老母，好多時變相騎劫咗個post

369都算
假撚、拉布撚、催佢同催轉驚真係好撚煩

琴晚仲成班小學雞係到洗，屌埋老母咁叫達哥玩二週目睇撚到都火滾

真係好想知達哥個CHATROON班友係幾多歲

達哥都開左好幾年 以前睇開班人應該得返少量係到
個班人仲有睇緊既最少都20幾歲 個個返工 好多時第2日睇返replay算 咁得閒日日睇咪多數得返緊學個批

bio2好玩之處就係自己睇文件探索解謎，打到好似返工咁有咩意思，第一次玩一定鳩行㗎啦

唔想睇小學雞觀眾可以去睇伍公子(大師)

你估你係人上司咩屌你老尾

我其實真心想知睇達叔係咩年齡層?????
我自己就唔睇佢既live,但會睇佢精華

其實都係想班小學雞講野之前諗下，尊重下人。達哥開stream又唔似外國個d收訂閱當職業做，佢朝早返工，夜晚仲要娛樂大家，你估開台打機好輕鬆？又要9up吹水，又要睇chatroom互動，同時仲要keep住玩，唔係唔比大家講自己意見，但希望講野之前比最基本既尊重。

真係好想講句
鍾意睇達哥嘅就好好珍惜達哥啦
唔好到遲啲佢真係唔開台嘅時候先嚟後悔

由我讀U 之後出嚟做嘢 再結埋婚 達哥都一路陪住我經歷
雖然已經唔可能每日準時坐企企睇直播同留言 只可以喺youtube睇playback
不過如果達哥如果你依家睇到嘅話 記得要保重身體 對住啲小學雞留言唔好太上心
睇你台嘅唔係得返嗰班低質小學雞 我相信仲有一大班未能喺直播時段支持你嘅人睇緊你㗎 要繼續加油

利申：sleeping dog時期已經開始睇

仲有有時達哥講下佢近排睇過咩戲就洗
唔洗睇了
不了

啱啱諗起達哥玩天涯明月刀嗰幾日有幾戇鳩
成隻game不停俾人追殺，其本上行到去邊就俾人殺到邊
嗰班人應該睇住直播嚟殺，殺完之後又會覺得好有成就感
仲要嗰班人係有錢課金，咁chatroom開唔開留言都同有冇小學雞係冇關，而家啲小學雞分分鐘多洗過班出嚟嘅其他觀眾

有冇人覺得好笑都唔會打369
根本369就唔係咁用
不過近年睇直播都唔睇chatroom

12:00 派報紙
13:50 tim cock

咁其實你想點
我就覺得除左劇透例如係咁講final boss係邊個呢d之外 其他洗版有咩問題
睇人打機就係靠chatroom互動架啦
我好少睇達哥 都無係chatroom spam
但我平時睇開外國果d 例如lirik
Chatroom都係不斷洗LUL 姐係等於369
然後不斷放流料 得左就jebaited
咁睇人打機唔睇呢d你想睇咩 同埋你大可以唔入chatroom架
不過外國好少人劇透 通常係不斷都係度打 he doesnt know 呢d

Twitch chat文化唔等於你可以隨便屌個streamerlirik講野chat會聽佢講會支持佢

小學雞:我鬧達哥廢閪垃圾都係支持近佢

達哥又好撚好質咩， 鳩屌隻game佢就最叻

屌個streamer？ 樓主係話當達哥試新野 或者做d膠野搞笑野 就比人話佢拉布 拉布邊忽係屌緊個streamer? 打 吾 系 又邊度係亂屌緊個streamer?

無睇到真結局就唔叫爆機啦

但有時達哥路痴同金魚腦真係睇到躁

你班自以為是既傻仔咪撚企係高地以為自己係高質走去批判人啦
無錯chatroom一定好多小學雞 但無左呢d小學雞達哥都無咁多人睇
有人睇直播係為左睇隻game 有人係為左睇個streamer
但都有一大班人係為左係chatroom 9up先睇
自己唔了解呢個文化就唔好凈係用自己果套黎套落人地度啦
仲有吾 系 呢d 你係連登高登打就梗係比人屌到上去天花板啦
但離開左個forum 人地鍾意打咩咪打咩囉 所以話連登真係養左一班自以為是既人 以前高登最多都係係個forum入面唔可以打 但唔會理係其他地方打唔打 依家twitch都要管 你地係網絡正字特警? 人地打錯字關你撚事? 咩咩出到黎社會打錯字點點點 人地既將來需要你咁熱心去關心?
連登最大問題就係無左 "上高登勿認真" 呢個意識 以為連登就等於一定岩 全世界都要跟佢地既文化同價值觀
每個地區既twitch chatroom都有自己既文化同習慣
外國既Pog=台灣既7777= 達哥既-6
LUL=87=369
369唔係咁用又點 最主要係果個平台表達到想表達既意思咪得
台灣既77777夠無意思 由來係因為大陸既平台用66666
佢地唔想同大陸一樣 所以有第一個打77777 就全部人打7777
演變到依家7777=Pogchamp
同埋想問下 無人逼你開chatroom 你自己又要開又要屌 做乜撚野 ？
同埋唔好捻住幫我捻埋立場 我係唔會係chatroom spam 但我睇人打機好大一部分樂趣係睇chatroom同streamer既互動

雖然係事實，之但係點解呢排多左咁多達哥post

我都係見佢玩bio2先睇

有時都揀game睇

第一達哥真係會路痴+金魚達
第二班小雞chick真係好撚嘈

我已經好少睇達哥，都係睇下精華同埋夜晚瞓覺播下fifa當收音機聽，係近排玩bio先日日睇

雖然係玩normal

真心達哥玩bio唔差

我見佢係咁用哂d子彈 資源都爆到機其實都幾好架啦

而家睇達哥我都唔睇chatroom囉 得啖笑

都岩嘅，鬼佬第一次spam賓州圖同埋射精顏文字果陣我都覺得好有創意

睇得達哥個D都係小學生 係咁上下啦

鬼佬個啲好明顯係純玩嘢
唔想你討論
369，-6至少係回應緊達哥
不過係又-6唔係又-6真係好煩

你識唔識㗎，fake金ak maxpayne3已經玩緊，只係依家太多人fake先反效果，以前幾百人嗰陣不知幾過癮

希望啲小學雞睇下Ready player one呢套戲
學下欣賞遊戲既心態
明明套戲有份搵達哥推廣

睇咗咁耐達哥，佢一直都係用自己方式打機，所以我都無擔心過佢用曬火槍之後會點
如果佢跟足其他人咁爆仲有咩好睇

on9就唔好衝出黎la
比人笑你文盲炸

洗板係基本野黎嫁啦 邊到熱門既台都係咁

佢哋分分鐘連達哥唱王傑都唔知唱咩啦

講真佢玩杯頭果陣chatroom好似宜家咁樣都仲可以開post講兩句
佢玩bio re2個態度咪同chatroom累鬥累囉，有乜野好特別講
基本野扭屍佢就淨係鍾意聲控Leon
你唔鍾意扭咪唔好扭，去射腳囉，唔通我睇你怒屌Leon又覺得好好睇咩
又鍾意嫌子彈少嫌喪屍打極唔死
今次無得先前咁無限火力你知嫁喎，嬲what啊
宜家又無人逼佢玩落去，唔鍾意咪棄game囉
dark soul咁多年除咗辣熒npc推佢地落街唔通仲有其他進展咩
大家咪一樣當依隻game無打過，佢鍾意就由佢玩下囉
明明用ada玩下佢口中果種幅射槍已經算係可以舒舒服服咁玩又係燥住咁玩

至於chatroom班人心態我就唔知啦，我淨係知fifa轉re2果陣多咗2000人，可能果2000人鍾意屌住睇啦，反正我屌過幾次就閂台等佢轉game

咁你使唔使解釋埋shroud台spam個twitch prime emote又有乜咁過癮
其實一句到尾個streamer比啲乜野個community，個community就反映番啲乜野出黎啫。
又例如shroud個台刷果啲200IQ, he is insane咪又係subscriber專有，佢連個chat都係subscriber先有得用添，你想要個chat高汁都可以推薦佢咁做嫁講講下我諗到點解香港咁撚悶啦，成班窮西subscribe都唔多個撚有emote spam咩

我一路唔明啲人鬧乜
睇就睇啦
開台打機好似欠左你地咁

一句講哂 唔想睇可以唔睇 無人迫你 睇又要嘈同貶低自己人格無分別

玩法唔同又要屌 咁想操控達哥玩自己買game玩咪仲好 我就想睇達哥hitman玩呀力cool 下下趕進度又有乜咁好睇

聽到都呆左仲諗緊自己有冇聽錯

真係要講半句都夠啦，仲要一句就係我依類得閒港豬先咁多廢話港豬最多咪得豬格，人乜丫，慣就得嫁啦

我睇開lirik 佢個台一spam賓州圖依啲即ban啦
我講緊既emote係啲公仔圖 咩pog monkas依啲 或者個台自製既emote
係適當時候spam咪幾有趣 花款又多
佢個台又唔會有啲on9重複一句野洗幾十行字 見到就煩
你講spam賓州圖擺明個streamer唔理既例如forsen依啲就算鳩數啦

08小隊一開頭俾人屌到化

唔明點解咁上心屌chatroom 一兩個禮拜一個po 根本twitch個chatroom文化就係咁toxic咁小學雞
Dota rtz bulldog漏一隻兵成版cs lul
其他Ice Poseidon 俾人洗種族歧視chat同donation 洗到佢俾twitch bam
根本除咗開subscriber mode係無解嘅問題 除咗洗正皮打飛機之外完全唔明有咩咁值得成日開po講 啲point又無限loop

真係唔明啲人諗乜 想達哥跟住自己方法玩點解唔自己買隻game玩飽佢 睇人打機就係想睇下其他人同一隻game有乜唔同嘅玩法同風格架啦

解鈴還需繫鈴人 除非達哥自己開聲
我地喺度點講都唔會點得醒班小學雞

但佢岀聲就倒自己米 唔岀聲chatroom 就繼續低質落去 完全係死局

適當時候洗-6同369根本無問題
班懷舊撚仲懷舊緊達叔得十幾人睇個時同佢地傾心事 屌洗-6同369唔啱
最鳩屎係啲提示撚洗幾行字同係咪都亂屌達叔一餐既仆街姐

streamer同chatroom 真係相輔相成
Chatroom低質都好影響成個台個觀看體驗

岩岩入學，嗚嗚嗚

Shroud我冇睇
但有睇過下其他外國直播
有啲外國台成萬幾二萬人睇
聊天室去得好快
加上台主都專心打好少直接睇聊天室
變左聊天室係觀眾同觀眾互動,好難會傾到計
貼一堆嘢出黎都係玩
技術型台主成日望聊天室仲會阻到佢發揮
如果要同台主傾就直接捐錢然後打一句嘢
個台主就回應個句嘢
呢啲情況下洗版都冇乜嘢
Underground_dv都唔係個種台

Chat room spam問題唔大，你當佢係一種文化就ok，反而啲假攻略/死都要tatgor點點點果啲就真係側邊睇到都炆

真 好似之前玩hitman2咁 一般人只會用最快既方法殺個target 但佢就會試下用唔同有趣既方法去玩死個target
不過又會比小學雞屌佢拉布
然後佢廁所長板橋嗰到又比人屌偷玩 有咩問題啊 晚晚打2個鐘都肯去花額外時間去搵一個特別既殺法 為既都係想觀眾開心 點知又係比小學雞屌 比著我都心灰 之後hea做算

唔明達哥有咩好睇

話達哥廢 之後屌鳩達哥
呢D留言真係睇到眼火爆

人肉掃描器，俾個叻你

第三四集咪講明 原本想翻轉頭試下不過費事俾你地話拉布

正字

正宗香港字個句唔係好明

利申八十後

主流都講得出成個社會得後生仔？

有冇link邊集黎

呢集真係笑到痴線

真心on9 洗閪你提咩

極度破壞興致

要攻略 邊個唔識google呀
就係要睇佢自己玩

唔柒係要睇你google copy/自己玩完提水

有時睇CHATROOM 會睇到好激氣

4000人，當九成廢up嘅人消失得無影無蹤，一成真心想傾計，夠唔夠？然後再當九成係重覆嘅廢話，你都仲有40人要應對，1對40，中學上堂40個鵪鶉咁坐喺到聽老師自己一個up都唔係咁易啦，你覺得早5-6年達仔又真係每個都招呼到咩？所以傾唔傾到計係一個唔存在嘅問題，紅咗之後靠佢自己上心喺幾十句9up中揀句有啲意義嘅覆(仲有以前粉坦果啲人過濾)，宜家個人無咁上心，set一分鐘講一句野一樣係無意思。

Re2論直播節奏一定無cuphead咁舒服可以一隻boss打一兩分鐘，輸贏都可以定喺到睇晒chatroom再繼續；但係以前outlast1咁刺激都可以一路玩一路吹，照樣有人提水有人屌。1萬人果陣得，8000人果陣得，6000人果陣唔得，人變咗就人變咗，我就唔知你腦海嘅Underground_dv係乜野台，佢已經無咁有心打機兼吹水就一定真，唔好成日諗住清君側，set全體禁言都無用

琴日玩完bio2出字幕例牌會講番隻game
但chatroom有人叫佢skip左佢 又話講夠未

其實我淨係想講Underground_dv唔係個種個聊天室俾觀眾洗版個啲台
最多我覺得有啲攪笑位打下369咁冇乜嘢
不嬲留言要達哥睇到都好睇運

你係咪比達哥無視過咁嬲做乜 不嬲達哥就唔係每個應 咁樣你就話人無心打機

比人無視過有幾奇我明明已經講咗佢一紅已經係要喺幾十句9up中揀句有意義嘅覆(或者無咁鳩up)根本就無expect過佢乜都覆，定係你盲咗睇唔到我寫乜，我已經特登講埋根本唔存在傾唔到計嘅問題屌鳩佢係屌佢玩Re2都可以發老脾你自己搵佢第4日玩Re2嘅片睇啦，心情唔靚玩唔落咪請假唞唞囉，又無人奈得佢何。仲有玩隻game玩一半就開始比分就知佢唔想玩啦講真佢唔玩香港腳都無乜所謂，我就睇堆下下想清君側嘅人唔順眼啫